||｜◆:: 請把我的骨灰◆,,,,＊**帶在身旁,,[▌”° *

+!◆ ," 遇到壞人●!就揚出去◆::''●讓我*]
°☆﹊保護你最後一次°☆﹊

comment f0r y0u` =] 要回喔

Public - 23:36 - 1view - add comments - edit it - email it

下輩子要當尒的一顆牙
至少
沒有莪的時候
尒會痛

咁好心機逐隻C OLO R

🍤🍤

🌈Welcome To PoSinTemple Xanga🌈

仆街！有蚊咬我額頭1

綠色殯葬😂

屌樓主好高汁...

九十年代朋友